港警開槍傷人 中國大陸媒造假稱「暴徒攻擊裝滿內地孩子的幼兒園校巴」

港警開槍傷人 陸媒造假稱「暴徒攻擊校巴」

2019年11月12日

【大紀元2019年11月12日訊】（大紀元記者陳俊村報導）香港在週一（11月11日）發生交警開真槍射傷抗議者的事件，但大陸媒體卻扭曲事實，謊稱這是因為「暴徒攻擊了載滿內地孩子的幼兒園校巴」，交警才對「暴徒」開槍。這是自香港反送中抗爭於6月開始以來，大陸媒體不斷抹黑香港抗議者的最新案例。

這起事件於當天早上發生在港島西灣河。一名交通警察突然拔槍，對多名手無寸鐵的抗議者開了三槍，導致一名黑衣男子被擊中腹部，情況危急。

這名被擊中的21歲周姓男子隨後被送往東區醫院搶救，其右腎和部分肝臟已被切除。他在手術期間還曾一度停止心跳。

事發之後，大陸媒體「港聞速遞」在微博上轉載此開槍事件的現場畫面，但將事件扭曲為「暴徒攻擊裝滿內地孩子的幼兒園校巴，並投擲汽油彈，交警為了保護校巴，開了真槍。」

除扭曲這起事件外，「港聞速遞」還進行了一個小型網上民調，問及「西灣河交警為自保向暴徒開出三槍，合情合理嗎？」

大陸媒體「港聞速遞」謊稱香港交警因暴徒攻擊校巴而開槍。（網頁擷圖）

[url]
[/url]

唔係好得閒笑9佢地住...

。。。又雖遠必諸？

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司